[Siri 馴龍記] Jurassic World Evolution

台已開！ 來瘋狂吹水吧

Ps4 幾時有？ 上網寫12號，外國ps store